[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

【射鵰英雄傳】新黃蓉李一桐可愛煞食 懷念翁美玲美得心碎

金庸名著《射鵰英雄傳》拍過無數版本，而每次開拍觀眾最關心的除了劇情有否大改動外，飾演黃蓉的人選，更是劇集成功與否的關鍵，但內地版的《射鵰英雄傳2017》，卻大膽起用新人李一桐，究竟她是如何脫穎而出，而多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

袁ching 好快手

一桐留名

LM

留名

桐道留名

桐蓉兒來留名

三哥快啲出啦

仆街，頭先連追之後兩集，好好睇好sad

究竟有幾多個「桐」名

有無李一桐 講廣東話片

中毒名單：

一路桐行
桐兒
桐舟共濟
桐道中人
桐蓉兒
老頑桐
桐生共死
木同木同
桐毒已深

桐桐留名

搵我？

今日有幾多桐有去到?

在

有無人會改做戀桐癖

有去

睇埋射鵰想睇神鵰邊個版本最好?

正喎

劉亦菲

劉亦菲不解釋

06啦
劉亦菲嘅姑姑

屌真係每睇1次個廢老逼郭靖發誓就憎1次
仲衰撚過煩撚過沖上車搶關愛座D廢佬
唔明點解男人老狗可以咁撚閪

06好睇

神鵰就 劉亦菲版
天龍就胡軍版
倚天蘇友朋 鄧超都唔錯
以上個人心水

桐子軍殺到

郭靖由下午出城見黄蓉，到翌晨朱聰俾藥王道長，雖橫跨4回，但前後唔夠24小時

神鵰 動畫版

桐甘共苦

成班桐狗

柯鎮惡上集叫蓉兒做小妖女下集就叫佢好姑娘

又係你呀子義 又要孤單奮戰

我地桐子軍人多勢眾

近排tvb播射鵰逃恥真係好期待好開心可以開返電視，不過唔知點解呢2套配音以tvb配音組水平嚟講算差，冇之前啲配音劇同動畫配得咁傳神，可能唔夠時間俾配音組地道生動化

佢播逃恥我仲期待過播射鵰

屌你老母

有冇人好似我咁依家先知套劇，定個個之前上網睇晒

都分唔到你地邊個打邊個

你最易分

係咪痴線架 又爆post

我覺得係配音界青黃不接 (好大機係tvb 人工太低無人入行)

06神鵰果班好多都仲係老屎忽, 由龍珠年代已經係度

近年起用左好多新人, d 老屎忽退哂做配角
06小龍女配音做左李萍
06郭襄配音做包惜弱
06楊過配音做朱聰

近年用既新人把聲好路人甲, 青黃不接

念慈軍竟然多左個

技術啲去討論吓, 唔係話盲撐CCTVB, 國語口配廣東話其實仲難過其他語言配廣東話, 好似早幾日有個安答話華箏有句"我恨你"點解唔改做"我憎死你呀", 唔係唔得嘅, 但係睇畫面唔好睇囉

其實見大家回得咁快, 有幾多個真係會睇住個畫面

頭先有去既竟然冇人出張似樣啲既相

06果套無得輸
拍攝技術近返現代, 小龍女出場真係仙女打救咁, 楊過16年後好撚型
係衰郭靖黃蓉太路人甲, 洪七公都麻麻

古天樂李若彤果套都ok, 洪七公告叉燒丙完爆, 李若彤都有仙氣
郭靖黃蓉都係路人甲

認同, 多咗新人舊人點都要退落嚟, 其實成行都倒退緊

神鵰靖蓉選角重要性應該只僅次楊龍

個個縮係入邊點影😂

但近年/早幾套j2啲日劇，hunter巨人銀魂都好掂，近期真係只有上述2套差啲

fc都冇張似樣啲既相
我地呢地桐軍點會有

係
但都係大配角
無理由係路人甲

佢地出場一定多過射鵰既五絕

仲有

tvb 4套射神都係劉丹扮洪七公，真係幾似

有段短短地ge綵訪

桐一個記號

hunter巨人銀魂咪又係嗰班人...
唔知啦, 其實睇過原版都知射鵰已經好緊湊, 而家再剪咁啲睇落真係怪怪地

真人把聲有d沉

不過調返轉諗

大陸本身過億製作, 經費我相信本身包埋配音員
配音員一定係精心挑選出黎 (正如佢地搵演員一樣)

tvb 就永遠都果個班底, 邊個得閒就「盡量」搵個最match

男人黎

有埋劇中把聲重得了既

桐 無得輸

睇左十幾集真係中晒桐毒

(更新)中毒安答名單：

一路桐行
桐兒
桐舟共濟
桐道中人
桐蓉兒
老頑桐
桐生共死
木同木同
桐毒已深
一桐
桐甘共苦
桐子軍

巴打你唔好咁啦

報到

留低tg

一日可以有幾多個post

下次自己add

做咩

呢套多啲時間資源去選聲摸索應該做得返以前全盛，射鵰有幾個中/新生代配音我之前睇其他劇聽佢地都幾好，但呢套失曬準，逃恥結衣個配音都差過佢之前幾套結衣劇，唔知班膠層做過咩行政

連登淪陷

頭先見真人離遠聽到佢把聲都好沉 不過個靚樣殺曬 仲要爆nice 出到黎雙手合十又鞠躬多謝fans支持佢 淨係呢樣幾多星都唔會做 點唔愛佢呀

睇到個下 覺得好nice

笑起上黎又甜

😩😩😩

可能下次活動有孟子義呢

5**題目 一桐究竟可以點輸？
我成題空哂

中晒桐毒

希望可以快D再黎香港

聲

下次穆+靖商場，夠曬對比

ONCC入面有腳趾圖
有冇人有大圖

痴線

下次黎我一定會去

濕鳩主辦就免啦

一個女仔夠唔夠完美...睇腳趾就知

蘇強文 把聲好正

認真
李一桐古裝仲靚過時裝

agger

Agger 劉亦菲都係咁

劉亦菲唔桐
佢係後生個陣古裝靚過時裝
依家係古裝時裝都唔靚

我桐世界第一

好多桐毒份子

相機小白摺梯樣樣齊,係差一桐黎咋

岩岩睇哂06
cut左原著
有d位好bug

另外有d位個節奏好慢

我覺得開頭過兒既演繹同原著有d出入，唔太鍾意

都係睇書好

睇完射鵰好空虛 唔知做咩好 無晒人生意義

睇到臨尾
覺得感情事上
其實郭靖都幾PK下
係度一路拖住兩個女人既時間

real player
扮蠢食女

睇多次
利申 睇緊第二次

諗住睇曬桐桐主演全部既劇

一桐男友留名 低調d

無方法啦 鬼叫郭靖蠢
唔識處理感情事 蓉兒感情事幫唔到
郭靖身邊咩師父呀淨係識講守口齒

睇到臨尾係極度唔鍾意郭靖呢個角色

有無安答知道呢幕係邊集

我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死我桐著你
一桐江山 手握桐像
連登永不桐離

入坑

我桐著你

改左d， 點睇

都係自模一桐好d

睇到歐陽克斷腳想喊
戲入面既歐陽克好慘
明明對黃蓉冇做過d咩但就比人當狗咁撚

Sweet撚到

條友抵死
連我都想搞

早晨

一晚無上，又有新post

迷桐黨人多勢眾

蓉兒笑起上嚟真係美若天仙， 仙女下凡

黃蓉呢個角色真係太完美
要距學曬郭靖d武功真係冇乜難度 明明天下第一嘅存在...金庸太狠了

想講好耐，有冇人覺得楊鐵心一路跑走一路大叫大嫂個到好有潛力

個feel好尷尬

會唔會太sweet

琴日楊鐵心同王妃個十幾分鐘睇到有d眼濕濕

第9集31分鐘

個個都想

個個兵仔都痴住娘娘

比你班友搞到我都想改下名

各位好

桐字幫歡迎你

萬眾桐心

首頁條link睇到12集就比TVB block link

今日又諗住一打幾多

辛苦你啦巴打

終於睇曬52集
滿足得黎又有d失落

蓉兒靚過念慈

念慈靚D
蓉兒可愛D, 又夠嗲

成班痴線佬

睇左幾集TVB
想上網追哂佢
想問網上睇邊到有齊呀
愛奇藝要會員

克仔比克春藥阿坑同念慈係床上講野果幕

念慈真係正到痴線

個含撚咀

bt

依套劇D女真係正到痴線
兩個女主角屌打, 一熱一冷
其他都好靚

連傻姑都好索

絲瓜姐姐

愛奇藝依家要付費會員先有得睇
上網打射鵰2017 1080P都有網比你dl

其實包惜弱到底想點？如果佢真係對佢老公咁忠心，咁當初完顏洪烈接佢走嘅時候佢應該堅決拒絕，寧願自己寡母婆湊仔都唔會對個老公唔住，但係佢又要疊埋心水喺王府住咗18年；好啦人哋六王爺都算待你不薄，養大埋你個仔視如己出比佢做個小王爺，但係你又要日撚日喺人哋面前提往楊鐵心，到底想點？

用迅雷down哂成套 遲啲j多幾穫

失落多過滿足

所以奉勸咁多位未睇完既千祈唔好急

咪玩啦 你為左要得到我，帶兵殺左我老公，然後扮哂好人話照顧我

咁仆街，搞到我兩夫妻分開成十八年，條數都未同你計

你自己on9救左金人又唔話比老公知

Tvb首我不歸去真係完全無feel
國語版首江湖天下 同 劍魂 完全屌打

問題在呢啲嘢佢根本唔知，你話佢一早知嘅、存心想搞報復玩人哋18年咁都話啫；但係佢又唔知喎，又要喺呢兩個男人之間糾纏不清，佢想點

演傻姑的夏梓桐應是劇中演員學歷最高, 中戲畢業, 先後留學美英大學修讀演藝專業!

都好
毒癮起嗰時一定有得睇

新安答

咁慘？我上星期用愛奇藝睇完

春來了 春到了...

個廣告

喝點香飄飄

廣告都背埋

話説有冇人覺得哲別好似陳國鋒 我第一眼到大結局都覺得似

同埋中後段有個全真仔中蛇毒，但郭靖明知自己百毒不侵都唔幫下手

點夠你玩

洗腦到呢

仲有個咩節目第4季 有蔡康永

睇到30集 睇唔睇埋佢好

原著特別新修版詳細好多 但我唔可能即時每回搵幾小段出嚟結合俾你睇 洗硬板

堅決拒絕，但主角係包惜弱，個名已經解釋成條主線，仲有書冇日撚日喺人哋面前提住楊鐵心

包惜弱家破人亡，舉目無親，只道丈夫已死，只得隨完顏洪烈北來，禁不住他低聲下氣，出盡了水磨功夫，過得年餘，無可奈何之下，終於委身相嫁。

蓉兒

正式宣布我同蓉兒今晚擺酒了 有冇人想飲？

子義世界第一

好鐘意洪七公 點解古裝樣cute咁多

佢做洪七公做得好好

希望TVB個配音唔好毀左個角色

正氣又得 鬼馬又得

七公係船到比西毒陰撚左一野
差d以為佢會收皮 幾sad

單拖上去救蓉兒超型

點解冇人講瑛姑都索

射鵰post結安答誓詞

我都可以單拖上去救

賜你一粒三屍腦神丸

有冇子義bb多圖

冇左七公啲劇情就唔會睇

不了

我係舊安塔，為咗你哋改名

我係舊安答開新ac

瑛姑

日日不停LOOP唔停

心癮起,又想返睇啦
已經睇左好多次,請問各位安答我係咪中毒中到冇得救

搵條大腹蛇返黎吸佢d血

侯通海滿臉通紅，叫道：“再比過。”黃蓉手指在臉上一刮，笑道：“不害臊嗎？”

好難完全接受，一來覺得自己救左完顏洪烈先害死佢老公，有虧欠
二來完顏洪烈係佢角度都算間接害死佢老公

唔理自己都要理自己個仔楊康
加上嗰時以為老公死咗令自己好迷惘
自己應該好難應付湊仔
跟住王爺又可以俾自己個仔更加好嘅物質條件

佢到死嗰刻都唔知係完顏利用段天德策劃成件事

各位安答午安

安答安答

有冇安答尋日去咗搵蓉兒？

愛奇藝唔駛會員都睇到
只係少D進階功能

金庸筆下總會有這類女角

呢度

我睇唔到

前幾日睇仲得

安答

永遠都唔會睇線上，寧願曬時間download 落黎睇，線上太麻煩

個陣就唔應該救佢

王道長今晚應該上線啦

睇線上最好笑都係睇彈幕
之前王處一中毒，係咁講郭靖掛住溝女

試下
應該睇到

包惜弱個人設就係咁

時裝都OK

我用大劇獨播睇

me too

今鋪真係 一桐歸西

我都係

我屌

個app勁方便， 自動cut片頭片尾 慳時間又防劇透
我睇晒52集先特登去睇番片頭片尾

咩黎

有冇安答今晚黎我同桐b餐喜酒？

線上高清又順

各安答自己加名 結拜

睇唔透瑛姑點解鍾意周伯通
段皇爺講錢有錢過佢
講權又有權過佢
講武功又好過佢
連樣都靚仔過佢.....

唔係因為俾人冷落咩

最主要老頑童肯教瑛姑指法，即刻濕晒

與你一桐行

段皇爺直情唔理佢架喎

咁正都唔理佢
原因呢?
(練武?仲有其他妃子?)

係今次D女角正姐

好想走堂返去瘋狂睇

她自幼便心地仁慈，只要見到受了傷的麻雀、田雞、甚至蟲豸螞蟻之類，必定帶回家來妥為餵養，直到傷愈，再放回田野，倘若醫治不好，就會整天不樂，這性情大了仍然不改，以致屋子裡養滿了諸般蟲蟻、小禽小獸。她父親是個屢試不第的村學究，按著她性子給她取個名字，叫作惜弱。紅梅村包家老公雞老母雞特多，原來包惜弱飼養雞雛之後，決不肯宰殺一隻，父母要吃，只有到市上另買，家裡每隻小雞都是得享天年，壽終正寢。她嫁到楊家以後，楊鐵心對這位如花似玉的妻子甚為憐愛，事事順著她性子，楊家後院自然也是小鳥小獸的天下了。後來楊家的小雞小鴨也慢慢變成了大雞大鴨，只是她嫁來未久，家中尚未出現老雞老鴨，但大勢所趨，日後自必如此。

這時她見這人奄奄一息地伏在雪地之中，慈心登起，明知此人並非好人，但眼睜睜地見他痛死凍死，無論如何不忍。她微一沉吟，急奔回屋，要叫醒丈夫商量，無奈楊鐵心大醉沉睡，推他只是不動。

包惜弱心想，還是救了那人再說

金庸：武俠小說的故事不免有過分的離奇和巧合。我一直希望在小說中所寫的，武功可以事實上不可能，人的性格應當是可能的。

有些讀者因為自己的性格與小說中的人物大大不同或甚至相反，無法理解小說中人物為什麼要這樣做，他覺得根本是不合理的、違反常識的、甚至是絕對不可能的（尤三姐因柳湘蓮不肯娶她，便會橫劍自殺嗎？），他覺得小說這樣寫十分“不通”，小說中人物的表現是“莫名其妙”，書中人物完全可以採取一種更明智、更合理的辦法來解決問題。

世事遇合變幻，窮通成敗，雖有關機緣氣運，自有幸與不幸之別，但歸根結底，總是由各人本來性格而定。

中毒名單：

一路桐行
桐兒
桐舟共濟
桐道中人
桐蓉兒
老頑桐
桐生共死
木同木同
桐毒已深
與你一桐行
桐蓉共枕
萬眾桐心
[/quote]
我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離 [/quote]
各安答自己加名 結拜[/quote][/quote]

I love 包包

一路桐行
桐兒
桐舟共濟
桐道中人
桐蓉兒
老頑桐
桐生共死
木同木同
桐毒已深
與你一桐行

[/quote]
[red]我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離
萬眾桐心

各安答自己加名 結拜

中毒名單：

一路桐行
桐兒
桐舟共濟
桐道中人
桐蓉兒
老頑桐
桐生共死
木同木同
桐毒已深
與你一桐行
桐蓉共枕
萬眾桐心
桐心一意

我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離
各安答自己加名 結拜

成班桐子軍

要孤單作戰係慘d既

#good

誓詞多左個萬眾桐心

不如更新誓詞等夜子下個po置頂

我頭先打錯左

臨尾雪山有大bug
啲羊腿本身未痴上去
黃蓉係點上去架

越改越長

萬眾桐心係巴打人名黎

你桐著我 我桐着你

我睇到笑咗出聲 二次傷害

咁睇短d

無軟甲， 一早姦左

加埋果2張圖好d

玩排斥

楊康算唔算亂倫 同左自己個妹一齊...

無七公最後一啖氣，一早姦左

第一頁先加?

呢個仲有得爭拗，但楊過都一定係

禮法黎講應該2個都係 亂倫

呢條友幾好演技, 之前睇個佢套"曹操傳"
雖然個樣有D配角FEEL,但佢扮曹操都好似

今次七公係造型出事姐

睇到臨尾真係寧願佢同歐陽克一齊
郭靖個人設太差喇
佢根本無將蓉兒放第一位
(可以試諗下歐陽克,佢其實將蓉兒排得比自己條命都仲要更前)

神雕入面 黃蓉同郭靖拆散小龍女楊過就話唔比師生戀

但係射雕又無拆散楊康 兄妹戀 算唔算大細超

同埋以前d人咁講禮法 無理由無人講楊康亂倫 唱衰楊康

楊康唔洗唱已經夠衰 同埋佢地好似最後先知念慈失身於楊康

楊康同穆念慈本身就無姊弟之實
兩邊既親生父母都唔同
唯一有關連只係楊鐵心
但楊康根本無認到佢做老豆
咁點會有亂倫問題

子義軍被屌打

軍？哪有軍

子義軍 名單如下

孟子義bb

完！

咁又係

不過蓉兒本身已經想拆散佢地
亂唔亂倫已經唔係重點

以一敵百

我

有冇安答有子義BB射雕嘅手機wallpaper?

各位好安答

戀桐癖

成班痴線佬
你地之後就會慢慢明念慈既好

同埋預期話郭靖黃蓉拆散楊龍，不如話整個時代都容不下佢地，章節名「禮教大防」指既係是封建禮教對男女之間所規定的嚴格界限，所以楊龍兩人既關係係挑戰緊千百年來既封建倫理，仲要當時係英雄大會上面講，群眾既反應係鄙視婉惜憤怒，冇一人係同情。

有冇桐兒電話wallpaper靚相提供
最好係射鵰

我如果有個好似咁嘅女朋友，叫我乞食又點話。楊康真心好仆街

叫條女跟住個模整整佢

咪係

冇女

無錢點會簡你

為左蓉兒我轉名

毒

(updated by 3:51pm)各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人 桐蓉兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

睇曬52集,你叫我點過日子呀蓉兒

全真派嘅武功同宜家嘅太極拳係咪最似？

睇完52集之後句歌詞超應景
"夜夜都是魂牽夢繞" 劍魂

應該係武當

有啲想學中哂毒

呢版五絕最差既應該係一燈

輕鬆接7公全力亢龍有悔。
係個有字

論劍果集， 粉紅襯白色件衫勁靚

靚靚

型到

唔通佢一路出我一路追都要話你知咩

方唔方便教下我點做到

對比郭靖,
始終都係鍾意楊過多啲
楊過可以為左小龍女乜都唔理
(作為讀者,都係鍾意不愛江山愛美人個種思想多過要為義為承諾放棄感情既思想)

靚

呢幾張好正

係，同埋追金庸既時候大多是血氣方剛之時，對呢種叛逆，刻骨銘心既角色特別喜愛

靖蓉要計曬三部曲先講到，但呢2對其實殊途同歸，同途異路

其實相反黃蓉會做到呢點
我估佢係可以為左郭靖抛低所有野
包括黃藥師,國家大事
但郭靖就唔得

楊過同黃蓉嗰種願為你與世界為敵既思想真係超正

黃蓉最後都比郭靖感染左

有冇安答覺得韓小瑩都好正

好文一推再推

(updated by 4:58pm)各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人 桐蓉兒 蓉桐兒老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

仲諗緊你幾時會忍唔住

咁都唔走光

未起身者

桐子軍 廿八桐人登場

唉好唔開心
冇人鍾意子義bb😐😐😐

好想做隻狗

桐子軍 - 人數 - 28
子義軍 - 人數 - 1

如果剩係得七公
郭靖可唔可以成為郭大俠

無黄蓉一早死左

桐聲~桐心~
桐氣~桐意~
無分彼此 用盡愛~與我痴
與你生死相依

好可愛

真係番唔到轉頭
忍唔住改左名

蓉兒就梗架啦
依家講郭靖個價值觀

會唔夠完整

自己update list

痴線會唔會太多

(updated by 5:17pm)各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人 桐蓉兒 蓉桐兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊 桐門子弟

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

呢篇新聞幾好，幾多相

桐字好多呀 痴線
好毒

上邊好撚毒

班桐子軍好撚嘔心

補血

郭、黃的感情基礎是建立在共患難的基礎之上的，黃蓉以一個小叫花的形象與郭靖建立最初的患難關係，其後兩人同闖江湖在一次次的歷練當中實際已經成為彼此的另一半，兩個人的成長和蛻變始終離不開另一個人的存在。也許我們看到的更多的是黃蓉的機智詭辯對於郭靖的幫助，殊不知郭靖的存在對於黃蓉而言意義更大。黃蓉的母親早年離世，而父親黃藥師的脾氣又甚是古怪，對於女兒的愛往往表現得很極端，這些就使得黃蓉在情感方面有著強烈的依靠需求，而郭靖寬厚、憨直的性格恰逢其時地滿足了黃蓉的情感需要。簡而言之黃蓉構建了郭靖的外在基礎，提升了其硬實力;郭靖完善了黃蓉的內心世界，增加了她的軟實

[/quote]
[/quote]

蓉兒你係邊？

黃蓉，無論郭靖想做咩，佢都會全心全意支持

[/quote]

個網點解可以咁多廣告

得靖哥哥可以打開蓉兒內心嘅軟蝟甲

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

靖哥哥去邊，蓉兒就去邊

你快d走啊

桐子軍： 29
子義軍： 2

有病睇醫生

無錯
班桐子軍真係好膚淺

桐子軍 29
子義軍 2

佢淨係好純粹咁想同郭靖一齊 唔求其他野

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

係唔算太邪，但型到仆街

除面具果野

三哥真係好型

加埋嗰汁陰 型到仆街

我都覺得子義正d

有無多圖

新兵報到！

安答加個名

等睇桐子軍樹倒胡孫散

閣下唔通係念慈軍？

子義軍地下黨員

兄弟圍佢，
看我桐子軍廿八桐人

想桐我地鬥？

有無人用千尋app 睇 我想down落黎得閒翻睇 但好多集down down 下都down唔到

已經30人

而家愛奇藝on99要會員
我之前用迅雷down

我用ipad down
唔知點算down 得幾集

好興奮，就快又到八點半

要返工無得睇

放工報到

唔知今日娛樂新聞會唔會有專訪

今晚一桐好似冇乜劇情

快d上一桐微博睇桐子軍相
桐子軍(右邊) fc(左邊)好似係

圖

中晒毒

「黃蓉」李一桐襲港自爆曾於深圳讀書 識廣東話但不懂「屈機」-

上網邊度有得睇後面幾集？睇開果個網比tvb block左

真中晒毒 無時無刻都想睇

無野，搵到了

😎🤘

桐兒有幾分似黃君馨

但王君馨個樣太邪氣,你要佢扮黃蓉唔會得囉

Agger 王君馨係靚
但自從睇完心理追兇就覺得佢好奸

王君馨 好撚樣衰wo 咪玩la 成個男人咁
簡淑兒 都好過佢好多

李一桐 100分
簡淑兒 60分
王君馨 20分

佢真係做得好，個變臉好癲

子義軍：

子義bb
我愛孟子義bb (疑似分身 )

完！

簡淑兒試過古裝未？

今晚個集夫妻兩人...

重逢無幾耐
完顏洪烈條仆街

學生裝就有

完全唔係果皮

簡淑兒同李一桐都幾似
但我心目中只有蓉兒

各位安答仲有30分鐘

桐桐都有

講緊同王君輕比....王男人樣黎

簡淑兒完全唔係個皮

就其實李一桐個臥蠶有啲古怪
好似整出黎咁

大陸d 校服好柒

一桐個樣真實好多

側面梯個嘴似

我唔係分身黎

子義軍同桐子軍比真係
桐子軍大幫
子義軍準備比人滅門

瑛姑出黎之後會唔會瑛姑幫都完勝子義軍

i am 桐子義軍

瑛聯邦

桐瑛會

Me2

傻姑都贏子義軍

傻姑軍

撐傻姑係咪應該叫青山院友?

西瓜姐姐

呢套劇睇國語版好過睇粵語版

快開j2 有李一桐

J2

快開j2各位安答

楊康真人好靚仔

謝安答

你班痴線佬成日做完都爆post

個訪問呢

Mon post係有著數嘅

一桐平時個頭麻麻地 大陸d 時代感真係差d

桐桐

cap唔切

鐘意佢個中分多d 射雕個種

原來佢兩截色既

個髮型

我覺得所有女人都要有陰先靚
係所有

成浸撈味

一桐bb話想同梁朝偉合作🙈🙈

真人靚過上鏡

個髮型同我老母瞓醒教差唔多

屌!唔好拍色戒2呀

你死啦
方丈們份人...

仆街死啦你

28桐人

桐子軍好nice嘅

女人一班高貴就走火入魔

正正常常萌look 先係男人最buy,
留斜陰 + 萌辮

立即XXXX

女人一扮高貴就走火入魔

正正常常萌look 先係男人最buy,
留斜陰 + 萌辮

明明一桐bb尼個陣個條格仔裙好靚的

尼條

瑛姑都完勝

楊康真係靚仔版許廷堅

開始啦

完顏洪列

著打底褲，扣100分

呢個訪問去左邊

28 桐人歸位

開波

黎啦

準備又爆post

推爆佢

唉 鐵哥

又有蓉兒睇

楊康殺老豆老母

幾年無見過推post咁快

幾時先主角屈人機

殺老豆姐

起碼廿集後

小人

鐵哥帽事嘅

出面好多人都自認係李桐一老公

終於有一晚早收
可以同你班金庸痴漢傾住睇

鐵哥亡惜弱亡

冇得聽三哥用原聲做東邪

聽原音

七公

頂實!!!

其實楊康算唔算大奸角

meet甩d焦相認啦

七公都要打工

阿坑殺老豆正仆街

睇唔明
點解會唔認得既

道長呀道長呀

丐幫董事局

其實佢都幾慘

七公要處理幫務

屌 好心up

因為我就係張鐵匠

惜弱係咪眼殘㗎

好大波

到左晚上
為我做人

如果佢生於大漠,就唔會係咁

有冇咁難認啊

幫務就係食

好唔中意今集七公
無男人味

惜弱係咪晚晚用鐵槍自慰

採購下話

鐵哥

相認

到左晚上,你比我瘋狂抽插

真男人

唔值得可憐我覺得

我仲以為話晚晚...

唔怪得之叫色弱

咁都認唔到點只色弱
直頭係盲

惜弱呢part 做得超好, 好過小芙蓉

出嚟啦楊康

你而家生們仆__仔出黎打我

鐵哥帽已戴

死囉，你話跟王爺好定爛面老公好

又係農夫救

鐡哥幾型

摟下先啦屌

王爺由頭到尾都係賤

無處不在

鐵哥好有戲

楊康你個仆街仔

好撚正呀屌

神醫

惜弱把聲好出戲

可能冇掂過呢

跟王爺啦屌

是鬼

包包

如果你出世係習近平個仔

但發現自己只係一隻港豬

你會點

古代人盲架 痴撇鬚就可以女變男(好似係)

以前d人心地真係好

自欺...

衰仔

我好鐘意wo
做得好好 好生鬼

完顏康條仆街

劇透

楊康尾了

阿坑殺老豆

楊康恨做有錢仔恨到老豆都唔認

想問下4寶點解會叫做4寶

個樣high到好似鐵哥插左入去咁

廷鏗

不孝子來了

花木蘭

康兒上線

感受下佢既氣就搵到佢啦

要訓喇

點知一陣

惜弱叫鐵哥果下好撚淫

仆街仔阿坑

楊康出左場,
咁楊過係邊?

念慈（潛行中）

可以抆走D紅毛泥

玩左幾多日

惜弱要賣鐵哥了

玩幾次就算啦

精蟲

問子義bb啦屌

發覺呢套劇
多左好多蓉兒既ID出現
部分節錄:
蓉妹妹
桐心未泯
桐蓉兒
木同木同
老頑桐
桐床共枕
與眾不桐
桐道中人

認真垃圾惜弱
個表情賣撚哂

佢係唔抵得郭靖返到黎咩都比佢好

桐子軍

咁楊逍又係邊

連登三十桐人

坐左幾多日?

老母有d似kay

康兒識條鐵咩

個28鐵人

惜弱依d老婆邊到搵

三十桐人都岀哂

唔識教仔

慘了

兒桐不宜

似周海媚

屌你楊康

郭靖童年慘過佢好多

心諗
憑你d垃圾槍法同我玩

娘 看著

窮爸爸

楊鐵槍

我要見一桐呀 死開啦許廷鏗

坑弟要打老豆

Cut左唔少 場面係咁跳

[green][/鐵哥green]

楊康要抽插老豆

殺老豆比雷劈

王道長消失左幾集仲在唔在生

都叫有大佬睇住 又有女 慘極有個譜

啊我碌假9黎架

其實好戥康仔可憐
點解金庸要寫到第2主角咁慘

做惜弱果位演員著古裝都好大波咁

有冇真人相

唉，又要打老豆

但大個福緣+99

周海媚 做過包惜弱la

王道長幾時有藥

可能之後劇情唔再提
當無左件事

要繼續強大

一樣咁淫

三代得康弟冇比人綠帽

老母同第2個男人結婚
你係嘉亨灣出世+長大
但有個屋村老豆

支鐵槍

之後會有
而且係十二時

金庸寫郭楊係想講
人既一生好多時都係因為出世環境影響佢將來

安答桐心 其利斷金

楊康天打雷劈

磨呀

如果習近平比到無限女同錢我, 我願意

唯唯

之後咪要改做，師弟你仲中緊毒啊？

12時辰內

上完一桐再自摸
單吊一桐雙番西

仲有咩人未報到

我桐萬歲

歐陽克玩左穆姐姐啦

金庸冇寫姐

有無限錢就有無限女

hi

佢話將來統一全球會傳位比你

以為自己係+x哥個仔
點知原來係公屋仔

好想睇王道長中毒

咁所以你咪都係楊康

周海媚真係做得好好
2017包包 呢2集做得好過周海媚

克仔先慘

歐陽過

鐵哥仲廢過自己個仔

你地推post會唔會太快

好彩東鐵今日至賴屎，如果係尋日

幾年無試過

係

克兒，叔叔在這

本身就帶傷在身呀

人地有丘處機教左十八年

玩過大把女 有乜慘

邊有得揀呀
認返個唔識既人係老豆
咩都無哂仲要

楊門不幸

桐蓉兒到

有超風做師父喎

叔叔，我疼

個仔練過全真武功同九陰白骨爪，點打

你地唔準同我爭蓉兒

瞬間轉移

仲慘過話佢條女三萬蚊過夜

老母好功夫

完蛋康

話就話楊康係第二男角

但金庸群俠傳，金庸ol，ps射鵰都係無楊康

你係宋人

你地叫XXXbb情何以堪

ps射鵰有wo

阿坑快要抽插了

屌，你依家先估到

打得好

我老豆係習近平

我係支那人 我唔係港豬

陰公,見到個仔咁柒

仆街你

阿坑殺老豆，天打雷劈

其他主角都正氣大俠
楊康咁仆街點做主角

不肖子

屌 好痛

咁就死左

不孝子

撞牆

咁on9

好霸氣

好不孝

你係中國人 唔係香港人

楊康係大奸角

楊過幫佢老豆補過

包包好索

你唔配用楊家槍

鐵哥真漢子

撞牆都要慢鏡

真係好L多年無睇過電視
為左射雕先登記mytv
慢過電視幾廿秒既頂佢

唔係 我係港豬！

楊家槍！

子義bb 側面睇真係愈望愈靚

霸氣盡現

梅超風又嚟。。

一嬲都係

原版唔係有得比佢諗避唔避 cut到一野插落去

扭斷支槍個下拍得好好

邊止

梅姐姐

黃其實唔怪得楊康

蛇伯幾似supper moment sunny

我係支那人 我唔係港豬

我老豆係習近平 唔係周浩鼎

你落黎啦

道長呀 你條命好苦呀

今集有冇得睇中毒果兩位道長登長

桐蓉兒準備出場

只要你認係中國人，就有無限金錢

我桐ready

係咪見到超風

王道長死左味

楊過一開頭都唔信自己老豆咁撚賤
後尾先接受左

看我如何用楊家槍每晚滿足你娘

應該聽晚

dllm捉伊欣

趙雲上身

穆念慈個樣好假

左邊面超靚
右邊面full 勞骨咁

果幾廿秒就算啦，最多我地等埋你

神羅天征！

七公點解你咁話你徒弟

梅姐

好長命 唔使擔心

頂你郭靖又唔認得

套戲個個都盲架？

唔睇了, 去打機好過

如果佢一開波就咁識諗，個故仔可以短一半

明明早幾日先打完 咁都唔認得

梅超風就話盲左，但郭靖咁都唔認得梅超風

超風

我家蓉兒準備上線

眼殘

你咁講子義點好

小說寫到好黑

梅若華

好友：王處一道長（離線）

桐蓉兒

佢好似1x年未見過梅超風

佢唔郁得
抆槍啦

好黑架

梅超風係咪盲左仲勁

佢咪練左九陰???

靖哥哥

sor9唔記得

前排扮尹志平咪見過lo

郭靖條大愛撚真係識溝女

梅超風好正

行行下見到梅超風真係嚇撚死

係wo屌,唔記得

鐵哥要開無雙喇

佢只識九陰白骨爪

咁係戲拍得衰

個洞漆黑一片睇唔到姐

要隻兵放過自己

Sm 女王

點解梁子翁避到梅超風d招

Sm

冇光我地又點睇

超風練好左九陰真經???

睇緊劇講書做咩

早兩年先見過, 七怪扮七子嚇走梅超風

係咪識小小全真心法

頭看老翁都講左勁黑

終於有蓉兒

桃花島武功+九陰白骨
九陰係學唔岩+學唔齊

全黑淨係比聲你聽好無 =.=

咁冇睇小說個d邊知呀

全黑你點睇

我老婆出場

佢果本未夠鋒仔果本錯

全黑點拍出來呀大哥

鐵哥好型

大把方法交代啦
呢場係拍得衰

全黑得聲，我會笑左

跟住以為自己個電視壞左

例如？

真漢子

唔背熟小說唔好睇呀應該

仆街王爺到

兵一隻

楊鐵心 15lv
楊家槍法 9

係度呀我

王爺都要做兵

點撚止9

梅超風得下卷，有招冇內功心法

打靶仔

洪七公lv 99

版頭個網比tvb搞到睇唔到
有冇第二個？

梅超風
老怪

有交代架喎 唔係咩

真係亂哂,有冇人可以list out 唔同人學到幾多%

我淨係知郭靖黃蓉應該係100%

念慈好似小嶋陽菜

佢又搵我

惜弱好正

呢度呀蓉兒

有冇人知王道長死左未？

哇Diu

識嘢 可以一戰

好似冇人100% 但郭靖練得最多

原本係九陰神爪？
無內功加唔完整練到一舊舊

佢一叫，28個人一齊蒲頭

內功
九陰真經

絕技
逍遙遊
降龍十八掌
九陰大法
滿天花雨擲金針
蓮花掌
銅錘手
混天功
鐵帚腿法
打狗棒法
伏虎拳

對波大黃蓉咁多

個下巴即卡唔包

郭靖100%

夜子準備下個post

佢係一桐

又唔係二桐

古裝你地都睇得出

大陸女演員好撚正
正過香港果班好多

我桐正好多！！

實p過啦唔好傻

同吸星大法有冇關係?

正常人著古裝個波會細左

但你睇惜弱著左古裝仲有d 波路

人地有心揀 tvb用黎用去都係嗰班

有無人覺得鐵哥好撚型

王爺

Agger

好有佬味

新舊5絕應該都有學過

王爺好慘

有

以為咁多年黎
有名無實

next

[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm

半死😔

大庭廣眾話比人知自己養便宜仔

六王兵

依d先真女人

做開誠哥個仔
要做返平民我都接受唔到

抵啦完顏洪烈
派帽派得咁爽啊嗱

王爺好兵

做兵做到王爺咁都算慘

大兵一隻

成隊軍隊面前話王爺養便宜仔

個個都知王爺養左個便宜仔嚕

做兵做到咁

王爺好撚柒

係度呀

垃圾楊康

咪係，仲要由細到大老母都冇講比佢知有個親生老豆

點解要正門走 唔識輕功？

黃棠>郭靖>周伯通>黃蓉>洪七=一燈>歐陽>黑風雙煞
應該係

王爺柒到

小嶋陽菜

老人家

靖哥哥又比人屌

老人家 邊有咁靚嘅老人家

比哂d藥超風
道長

做左咁多年兵，閪都無得奶

咪就係，比我揀十次我都照殺啦反正又唔洗比人拉

王爺都真心愛惜弱 可惜

我都想屌咁正既老人家

一話自己叫郭靖就

仲記得王處一

兩個盲撚

王處一就死啦

拎教道長D藥去俾梅超風

無腦 咁易教人

好似yumiko

都話好撚黑

靖囝都要死了

自爆